係唔起眼的地方仲有人係到默默耕耘緊

雖然依D作品唔會再係傳媒的閃光燈下發光，好多人都用緊自己的方法努力緊

18區連儂 :

國際文宣之外，本地文宣都好仲要

一個人就兩張，兩個就四張，四個就八張，一千個人就兩千張
如果有兩萬人做，全香港都係快閃文宣無咩難度
係睇大家真係會唔會Take action咁解

一般文具舖都有! 預100蚊100張
A4 LABEL介紹
*通常依D LABEL有好多格式，又完整一張A4唔割開，同時都有10*20的分割式
根據自己的需要黎買*

再詳細參考方法

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

#行動 #最新任務

q

不要忘記８３１之仇

#31Aug #全港 #悼念
【農曆七月十三 x 831太子恐襲一週年 - 18區燒衣路祭手足】
日期 : 8月31日 (一)
時間 : 不限
地點 : 18區
*民間自發

#31Aug #全港 #悼念
【農曆七月十三 x 831太子恐襲一週年 - 18區燒衣路祭手足】
日期 : 8月31日 (一)
時間 : 不限
地點 : 18區
*民間自發

推

土

我

手

new King

幾錢？

Push

後起之秀

依次你輸佐，你有對手了
終於唔係無敵

有冇興趣開tvb po

我頭先屙尿啱耐咗咋

4 vs 0

一直都冇話係無敵

我又寫咗篇潮文 ,今日我開啦

打尿震震耐佐?

捱

借個地方宣傳吓，其實維基百科都有人默默耕耘緊
希望多啲人可以加入

[維基百科戰線] 我們喺維基百科建立咗「香港政治專題」

下次屙落你度

推！！

多謝你
繼續支持

嗨

up

111111111111111

公投

push

1號名單：2票

不了

推

泛民最後嘅翻身機會已經喺面前！

2

壹

1號：兩票

2號:一票

1

1號：三票

2號:一票

1號：四票

2號:一票

保持憤怒 擁抱希望

心

話說真心問仲有幾多人有做快閃文宣

我就叫仲有做，雖然貼的數量小佐

我仲寫咗個同一內容嘅po

721 831

你

一號:4

二號：2

1.

可惜呢度啲人覺得上熱門緊要啲

Tuu

重複投票

1 for sure

聽日po

一號:4

二號：3

一號：五

二號：三

我有戒紅fuck郎㗎

一號：六

二號：三

呢個唔錯

頂

我發現成日都係推咗陣po先記得正評

sor

好！

捉到路喇

得閒幫下法庭po啦

金

我見你問咪答多次

野田

鹽鹽濕濕咁 連登仔最鍾意

唔想次次賣咸濕, 今次有內容嫁

法庭po要賣人間有情同埋雞湯

有內涵

唔

大家都想睇有內鹹嘅嘢

都好,同埋轉下style先

學生妹

白滑妹

短裙妹

短褲妹

咁我用一號標題啦

應該係1號㗎啦

囡囡

妹

第六

推噉高都係冇女

辛苦大家努力
希望有人見到個POST，會有生力軍出現
大家一齊貼

生力啤就有

樓主可唔可以陣間呼籲大家轉場過去法庭po嗰邊

日

幫推
希望大家可以重回上年11月抗爭既力度

在推

比ＬＩＮＫ

佢仲未開

多謝你地

Pishhhh

大家繼續努力

畫九巴真係唔係咁好
狗鐵都冇啦

小心啲手足

每個人都有崗位！

Source of links below: [英美澳加紐]五眼國家安全篤灰link

英國間碟MI5:
英國移民局:

美國間碟FBI:
美國移民局:

澳洲間碟ASIS:
澳洲移民局:

加拿大間碟CSIS:
加拿大移民局:

紐西蘭NZSIS:
紐西蘭移民局:

預左比人屌
淘寶買A4 label平好多 ($1x/100張)
周街貼文宣呢啲消耗品，質素差啲張紙薄啲都冇所謂

推推推

正呀

推 一齊做文宣

輕輕幫手推一下

PUSH

每次望到都燃起我繼續印貼紙嘅心
大家都一齊貼下！！美化香港

幫手推

多謝手足

push!

【為石手足送上生日祝福】

石手足因上年0914淘大事件，被控5項控罪，至今已還押超過300多日，失去自由的日子，任誰也快樂不起，願用我們的文字為石手足送上鼓勵和力量！

生日祝福都愈來愈少 🙃
留個言 只需幾分鐘
但對手足而言，珍而重之，睇完又睇
每次情緒來襲時，一點點的安慰

收集生日祝福，請到 @youarenotalonehk_mailbot
截止時間至8月28日 22:00

—————————————————————————
和你讀同留言都好少人寫😊🖕臨瞓前幫手寫下📝投稿可以投啲知識類既野或搞笑野；留言可寫啲同手足想講既野。牆內有訂和你讀既手足都會睇到，但牆外願意幫手製作揾料既人唔多。

好多牆內手足反映和你讀幫到佢地解悶

by
被捕人士關注組
被捕人士收信組

tui

按錯不推文

推～～～～～～

堅持到底

pish

是日電台

七一電單車手足明日申請保釋

Pish

到今時今日 仲做緊文宣既手足

真係值得大家既尊重 !

多謝手足 !

勁

手足你知唔知幾何圖案版光復香港時代革命創作人係邊個
想聯絡佢買版權

係

831打死人

大家要做多啲文宣啦
文宣手足撐得好辛苦

默默耕耘

七一電單車手足明日申請保釋

推
我好慚愧

依個值得推

精英級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

大家撐住

人人做到
舉手之勞

推
手足作品好靚

兄弟爬山 respect

Pishh

手足堅持之作

幫推！
貼紙真係低風險

Wow

小心比狗搞

721831101111

Push Action Post

未瞓推下

感謝文宣組

日日貼，附近好似全部文宣都係我貼咁，好孤獨

點解唔貼係路邊啲單車雜物？ 條街應該好快乾淨晒

行動推

d畫好靚

具有紀念價值嘅電台

居美港人組織「We The HongKongers」登大型廣告板 籲在美港人「種族」填寫香港人

無錯, 好多人都一齊努力緊, 我地唔可以放棄

推咗

入嚟吹下水啦

有啲手尾要執 執完入嚟mon你哋po

唔好忘記831

pushhhh

做文宣，唔係要洗藍腦，
而係要俾同路人知
大家都未放棄嘅決心

仲有榮光教育委員會

冇放棄
過